連登巴膠怒屌老狗飛機橙加價暨洪福大帝R左R右專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店
羊呈淋=楊丞琳

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧 濱景 鄉議局站助“世界第一”(安息啦
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

最年輕既車長水平係咁上下

係咪應該學大陸咁 考大巴 重型貨車都要25歲先考得？

留名

狗公司管理直頭無得彈
膠talk 有人放料部份12m ZF voith mmc 互調，但12.8 voith mmc 又keep 住行公路線

之前堆紅強又係咁 出咗牌之後調廠

新城套報站真係準到去到近站位逐米都detect到
睇住個主機15 meter開始跳落去
到站位岩岩變0

市區有zf 12.8

W for WK (Polyu)

分分鐘狗巴龍渾4000架車加埋用大陸嘢既成本, 仲平過新巴城巴呢千幾二千架車用 telargo/ 日本嘢是但一項

仲可以去圓方又得

原定於 2018 年 9 月 17 日取消隧巴路線 692P 及加強新巴 798 服務，將會暫緩實施。

將軍澳cut親線
將軍澳線/觀塘線都是旦一條會出事
好邪

巴典：
機內的GPS為獨立運作，與負責到站時間預報ZF Openmatics車載電腦互不相連。

原來ETA唔係連落報站機

應該唔會好似亞視咁永恆掛

狗記山頭主義既野

今日14加6號牛河
橙巴E400推背好快

重溫

TA2344 74X
大埔

老老實實60X減班
比62X全日有冇得諗下

37/33A > 118

UX1276@296A
嘩屌你老母碌撚到呢

296A快起上黎10分鐘落到觀塘 痴撚線

後車PX5631追住我呢部屎忽

lm

其實部凱倫報站應該有連接openmatics黑盒, 凱倫接收到嘅GPS訊號係由openmatics提供。

不過報站同ETA兩個系統分開運作就應該啱嘅, 就算凱倫報錯或漏報站, ETA都識得追站。

唔知係咪坐得太多E500宜家坐緊閔@61X覺得啲鐘聲好響好得人驚 仲有個手制聲 定係因為成架車太靜

TE7277@278X

搭得舊直、舊蛋多
已經會覺得MMC、慘蛋好嘈

睇佬啫
有啲虧嘅例如3817真係慢慢上
3803
上女童軍訓練營3波 2100轉63咪

60X 減班的既話，繁忙時間就會變第二條68X

你坐中6090會嚇死

喺翔龍灣等106 雖然爛橙冇ETA
但喺1933見到幾分鐘之後非老 時段
就心唸不如撞下有冇老闆啦
點知無啦啦有架紅頂摟我上車
我望望個牌 8蚊！？抵屌喎
點知問問師傅話擺錯牌係11蚊至啱
衰心軟 唸住既然上咗就算 反正差少少
跟住開始慢碌等客 但沿路冇客睬佢

62X本身有做開繁時(仲要密密做 )所以我唸主要都係討論非繁姐

喺獲嘉道比架嘈到拆曬天嘅爛橙歐六MMC爬頭 仲有架紅bra貳點零喺後面跟住 架爛橙一停隧道口吉車變坐滿 慘慘豬紅頂3隻小貓過海 仲要淨返啲客都係去筲箕灣即刻直飛東廊

11蚊包車抵屌喎

下星期又玩大規模調廠，
幾年前玩左波箱配路線一陣又唔玩，
成批V箱入哂屯門，12800又配voith

忽然又要玩翻

Openmatics應該唔會平, 始終係歐洲貨。
不過套凱倫應該貴極有限, 個報站功能咁單一, 你見佢個LCD報站搞極都係咁就略知一二。

我到而家都唔明點解個報站電視要咁樣放係門頂
龍運個設計咪好地地

堆12.8依加差唔多調哂去長途線
格硬照用

259D非繁單靠碼頭區又好似炆水啲
有啲似269D 唯一一條要兜元朗嘅天水圍欖隧線 因為單靠天水圍唔夠玩

話時話，當年係唔係應該62x全日，259d只做繁忙時間?

用番而家有轉車站個邏輯就係，但佢當年全日果時都未有計劃起轉車站，碼頭+市中心咁做係最正路

(利申9up)其實269D錯失時機
呢幾年大西北咁多發展 個餅越做越大
269D元朗越碌越耐 淨係個博愛交匯處都夠極品 何況仲有大馬路流水
同276/P一樣 已經變大半條元朗線
圍城客一早喺欖隧轉車
其實好似276A咁拆 個人覺得係有得做
至少而家有埋窮福邨,坳頭果啲

[FF]其實反正老 都當62X係二奶線 如果調返轉擺佢去友愛南跟259D行又會點

以 公司咁保守，269D拆完天水圍果條非繁應該會係30分一班...

12.8 數量未滿足到需求，
擺公路線係必然。

橙強紅強有窗膠已經靜過啪啪啪啪啪一大截
E50D engine 聲又尖 有時仲要加埋飛機聲
每次坐 E50D 行農塲道 就覺得好似去咗聽 concert 咁

同埋唔知點解我對 舊頭 E50D 同 短側橙強 嘅感覺係好熱好逼

60X非繁都成日拖
而且其中一部成日載空氣
Cut比62X 就啱啱好

仲有67X 58X 52X 幫拖嘅

舊頭MMC同慘蛋個上層仲細過以前豬躉
MMC就俾個弧頭食位，蛋就弧之外再加個巨型牌箱喺頭
唔迫就奇

[極無恥]兩個仆街中年廢中喺通宵機場巴士嚴重騷擾其他乖客

上回秋本竟然有圖

52x 漫遊青公
58x 不經屯轉
Are you sure?

歐五車出牌限期係幾時?
如果係9月30日, 堆丹尼士應該出得哂, 不禁要讚個車產進度快得咁交關

不過果幾架紅巴2.0呢

58X屯市

依依拍格勒勒
啪格勒勒依
嗰日坐259d呢啲聲仲嘈過廢老

仲有63X

其實GPS 係香港市區極之唔準確
根本要GPS﹑報站定位﹑同電話訊號定位
多個系統去互補

九巴最傻係冇做系統整合
樣樣野都唔同外判公司去做
要加要改就搞到幾乎每次都要重新開始

12800@61X

好似批左幾耐

屌你老母
yoho個巴士站假日停用
塞堆自私車入去排隊咪算囉

第一次見到秋本真人，揸E400

45?

係，RT牌

準確度方面, 請問咩係報站定位?

不過講真凱倫個準備度比起當初試用嗰陣改善咗唔少, 當初一入市區就唔識報, 依家只係間中過咗部分站唔識自己報。

有冇巴打知道openmatics用咩方法定位?

九巴傻嘅地方重包括採用某啲系統時唔會做到好完善, 例如ETA一開始冇諗過聯營線對家總站開車時間問題, 同埋報站一開始就唔應該用凱倫, 搞到依家想報站多啲花臣嘢都好難。

歐洲某啲中型市鎮巴士, 兩年前左右實時系統投入服務, 已經可以即刻加ETA入去車廂裡面個LCD報站。

果把撚屌聲

60X差唔多全日都係個位數字班次
尤其非繁忙時間完全唔多人兼成日運空氣
非繁忙時間減到去9-12 比62X好過

做乜要咁虐待自己

【爆相爆片】巴士座椅沾糞便 乘客：好離譜

好彩頭先都係12點半返屋企直接搭TX3747@269C

呢啲9成9係上車前疴左屎 一上公路就梅開二度🖕🏾

慣性導航系統加A-GPS 最穩陣
飛機未有GPS 果陣用INS 已經可以跨越半個地球
KE007 之後開放GPS, 基本上已經夠做
凱倫用純GPS 報站就永遠都追唔到對面海

好玩唔玩.....

隔住個moon都有味

有無巴打知道係邊架車 上呢架車要避開尾二果行既位唔坐

搭長途車最驟忌就係呢味野

LCD

明明有得落車去解決 但一篤屎成廿蚊....

去完上返269C咪唔使錢囉

ViuTV 新海誠系列: 你的名字 - 追逐繁星的孩子 - 言葉之庭 - 秒速5厘米

嘩你眞係 off topic 到離晒罩

召喚潮生

萬一已經上咗公路，點落車解決？

今期屯廠12.8上左比52X同259D

無"雲之彼端 約定的地方"負評

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方 ...

【科學求真 智慧救港】

第三次科學求真活動經已在 8 月 25 日（六）順利完成，在此先特別鳴謝並衷心感激十四位無級測試主任一同抽空及自費進行是次測試！🤪
.
當日測試於一個風不和日不麗的下午同時起步，主任們憑著手上的行程表和無限的意志，炎炎夏日中由粉嶺站按已編定的路線前往華富商場。
.
競猜遊戲經已在前日 9 月 7 日晚上結束，正式賽果亦已公佈，究竟先後次序如何呢？就可以望下詳細的賽果啦！

除了各時間資料外，仲有詳細的賽果分析，
雖然貌似十分廢話，但有興趣的亦可以細閱參詳 😀

好似睇緊賽馬直撃

以正常人非巴膠坐法，應該方法1/2/4/11都會有人揀
不過方法2，東鐵多數人都會選擇旺角東轉而非柯士甸轉

犀利 我仲以為最快應該係978+70

點解隔離嗰度咁多熟人嘅

本節目含有間接宣傳

搵到咩事？係日本

巴打無介紹錯 第一次睇 好耐未試過坐定定係電視前

個電牌而家都咁暗，去到出街果時都唔知點算

報站 moon 都換埋做 LCD

唔係好明佢做乜?

70啲班次太無定向
再中個碌車手就

9／11
44M大量換入MM牌BW
235大量換入BE
68A躉換躉
跟住就係個60部大遷徙

原來2800未死

出返黎好耐

諗住告士打道特快應該唔會差得去邊
不過如果係自己真係要咁去 應該都係978+70或者673+42

個日970咁啱班次幾靚仔
試下夜晚六點後去等

點解要復活廠長
俾個quota部A95牌好過啦

啲2.0仲未裝齊件
未出得牌住

VG6967@74X

得返三個星期時間

留名235繁忙時間又可以飛多幾個站

$8.9

特快 頻密 廉價

國家任務資助
難怪連西隧口都唔撚停

連阿爺都批評九巴加價...

BTW, 點解城巴A線會貴過龍運A線咁多?

坐31遊花園

如果有天理的話，應該係城仔（一）同龍運加價，九同新凍結

里數問題

果個服務級數都值喇

夠地鐵快咩

西九龍站
當你九龍站上車
係有機會平手

香港站奪命長廊

喂塊牌變咗做鐵巴 style 嘅

屌睇撚錯咗 自膠

所有新巴路線均已提供到站時間預報

九城新龍沒有誰比誰高尚

每公里計都係城記貴啲

天下烏鴉一樣黑

106

城巴又用12800嚟放血

城巴真係好撚嘢，迫爆果啲用12000，空氣線就係咁用12800

係城仔D自己古董巴士搞到自己冇得加價

廿年月入仍沒有冇十幻台幣(笑)
整個運輸業都係咁上下架啦

同飛機橙一樣
行得就用12.8 理撚得你多唔多客

千禧年之後城記隊車都折舊到無哂價值仲點批佢加

城蠅從來無加過價=良心公司

INS用喺車度好似唔係幾實際
幾千架車淨係做calibration已經想死

廠長其實好揸過量產A95羅

一部原裝德國貨, 一部馬來西亞貨

除左上斜 廠長其實好好跑

分段重要減過價

富榮四寶有咩路線要用12.8米

914？

但係見佢入去柏景灣之後兜圈去返膠鐵站嗰啲邊走

定旺柏啲線

但係果都冇一條線係出到嚟之後去尖沙咀嗰邊走

見唔見到個車牌?睇下係邊間廠啲車

UD9____

係咪落西九新總站試路炸

自從行左國瑞路，31車程同235幾乎一樣，有時甚至快過

UD牌最大number都係6473喎

91M有個平頭阿叔手車慢到呢

似係L 櫈短牌 12.8， 得S U 廠先有

其實短牌水塘車荔廠都有兩架

姓吳？

680 終於有ETA

國瑞路日日違泊頂死

山腳站好多車....

個po本身我fd開

好似係

膠鐵線真係賣大包

等下班分分鐘仲快

後車一齊到寶琳

望返港豬澳交通安排
直情兩個世界

但支那打飛機任務，邊間公司敢say no

法國佬美食大酬賓週？

吳生試過1830寶琳開 碌到過咗井欄樹打死火燈叫1845後車爬佢頭 1845班車番到鑽石山等多十分鐘佢先到

今日佢後車拎住架豬都追到佢架躉

四蚊由香港去深圳北

高鐵有助老人覓得搓撚

佢個樣

但又無乜計錯 #福田大法好

692P 24/9取消

男版譚惠珠☠️🖕🏾

Shopping @6號專車@69X

大陸閪

爛橙部5696冇力到呢
上斜仲慢過豬

個阿姐好柒

3841@722

54上4架MMC

MMC過多

VK6932@98C 返坑口 安達臣道擺街

U 廠無晒直梯車

仲有綠強

頭先數年份網好似得返59部...

TW9632@106
明顯係擺太耐黃大仙
架車好撚熱

九巴d冷氣得風唔凍

54安置堆冇人要嘅ASC好過啦

60X成打綠強

人地有阿公俾錢照顧🖕🏾

長沙灣道違泊狗

乜醫學動漫有出真人版咩？

利申 我睇過真人版美少女戰士

小麗老母

TF6087@73X

佬問題咋下嘛

反正元西都係見車就拉，你咪當方便調動

$12.7

有個窿係度到底係放乜嘢㗎

269R?

飛呀飛呀飛呀飛呀

89B行映月台返沙田

國家任務

頭先坐架VL紅伯上層頭擔位，
呈祥道明愛上斜，
震到就解體咁

何來12.8比佢上
唔通打劫屯廠嗰啲

Btw西九龍站係咪話用唔到12.8

老九hea買12800

係咪又想逼害大埔定唔知青衣啲 12.8

269S回程？

隔離已經有啦

sor自膠

269S咪有

鬼叫老九啲專業師傅唔識揸RAS咩

如果屯廠唔郁得
打劫42A 73X 276P同279X嘅話應該可以搵到十五部左右嘅

新屋邨安泰、安達相繼入伙 觀塘區交通不勝負荷 朝朝逼爆巴士

為咗班大帝走去鎖轆真係on9之中嘅on9

68A都郁得, 非繁客量洗鬼接近全線12.8 兩繁客量就好應該用

73x 279x 42A 自已本身都唔夠載

27 26 VS 213D/X
梗係落去啦俾我

52X呢
呢排上左六部12.8

收得呢個價錢，好心佢就經寶達出行觀繞啦

香港重運界最初引入轉向拖架最初咪又係成日出事
後尾揸慣咪又無事，車胎同拖架消耗又減少唔少
依家香港重運界直情無轉向既拖架唔買

我唔識渣巴士
但我想問: 渣B9 同 E50D驅動軸唔同位置嘅車難適應d, 定係渣部有 ras嘅車難適應d?

根本278x 係城隧線入面未到爆，下繁用mmc 城隧都唔難上車

40x 46x 49x 73x 呢啲先叫爆，278x 拍馬都未追得上

269D 269S中間點會係264R

嶼巴請車長

264R都唔經聚星樓

213D根本on9,又貴又慢
但最大問題係疏
等車時間長到夠27出到mk
如果係公路快線或者1A 27咁密啲人根本唔介意畀多錢

當年寶達同秀茂坪重建入伙啲人完全唔介意貴坐98c同紅頂
冇人坐條on99 13D

269R?

橙蛋大直路加速爆贏城仔81

橙蛋起步不嬲都唔慢 係上到4x算開始放慢咁加速

269E/F/H/K/M /P/R

btw 原來 269 系係厹最多分支

N/R 269 A/B/C/D/M/P/R/S

盲目咁順行順扭 就算短車都出事

原本話來回停粉火
而家雞嶺直出

270系都係
R/T/270/A/B/C/D/P/R/S

中軸驅動車冇RAS一樣發尾，係發得冇咁多咁解

屌你蝗公司部8530有蜜蜂

旺角亞皆老街西街咩事? 塞車塞死哂

旺角亞皆老街西行咩事? 塞車塞死哂

請教下，我執屋執到幾張乳豬紙，邊到可以轉手放售？

有市場咩?

跑公個時聽到白豪個種回音 好正

唔知呀，都有十幾張
咁膠牌呢

絲絨果然係垃圾

尋日VL3xxx 59x都有

118 九巴師傅係兩味定一更車

以前攞左張我貼左係房門口

正字軌而家全部一更車

261X九月底投入服務

14.8
元朗往屯門6.2
元朗往上水9.2
屯門區內4.3
暫定926開線
上下繁兩班

3ATENU172@85M

PP9062@2A

TC7214@74X

九巴26X開辦消息
17/9起開，下繁兩班尖東往順天，收7.5
尖東開 1755, 1815

此外，九巴公司近年為了討好建制派議員，開辦大量燒錢路線，做爛盤數。部份路除直接面對鐵路、小巴及現有巴士服務的競爭，更要負擔高昂的隧道費用，載客量亦不符效益，足以形成今日財困原因。

唔考慮整合現有網絡
下下爆新全日線/畸形大兩味
加幾多都唔夠

睇左一半已經知係邊個寫

巴士服務資源嚴重傾側新發展區及新界大西北

68X 69X 265B 269B 268/9C 269D

徐敬禧

71A 71B

西九龍果然真係唔啱12800

彭樹雄說，除了欠缺洗手間，西九站巴士總站的原先設計不適合部分巴士車種使用，結果需要大型改動。

60X

42A

又迫害青衣

其實政府起巴士站既code of practice係唔係仲係當巴士最長12米

天水圍站

窮福

繼續用蒙古屎坑

應該design果陣應該未有12800

936 石圍角電牌

HS8964?

西九站個design 改左十幾次，圖紙都有十幾個version
根本就係畫圖果陣就冇寫明個要求

9／17 深夜
N252開辦
$11.1
美孚開0105 0135
有指用車為61M柯打

運吉同老狗因爲一個公廁而鬧交

明明新起 點知又無廁所又唔行得12800
啲規劃差到

點解一個話有 一個話無?

[url]首頁又可以加名了 [/url]

係香港起樓圖紙有十幾個version係好正常既喎

已經有我舊名

圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店

乜呢個唔係解天頌苑嗰兩幢有問題嘅樓咩

九巴管理層指，計劃在約千輛長途線巴士的上層座位加裝安全帶，預料每輛花費20萬元。

維修師傅有排煩

政府反對起巴士站公廁？

其實應該跟R周規格 13700單層都行得

哂氣又哂錢

前幾日夜晚上48X新紅Facelift 全車都有安全帶
個人觀察 包括本人在内 係無人用嘅

你用埋我果份

btw你個名

今日聽證會上，九巴副車務總監彭樹雄批評高鐵西九龍站等新建巴士總站沒有洗手間，形容是設計失誤。

但運輸署隨即於傍晚指該巴士總站設有公共洗手間，對九巴的失實陳述表示遺憾。

一個話有一個話冇, 究竟邊個講大話？

定係個廁所放咗喺上邊嗰個公園

老狗可以話我講嘅係車務人員專用洗手間
同人share俾人霸住哂我啲伙記冇得用
對運吉處罔顧司機需要表示非常遺憾

係碧街等87D 見到2分 19分
決定行去中郵博有位坐
結果沿路見到3部87D
去到站見到下班4分之際
企多1分就上到班N680 Order橙蛋
40分鐘翻到錦英苑

私家雞點同公家雞

仲有一個問題...荃西都有個站長大房....西九冇!!!!!!

唔介意公家...葵芳站廁所都公家

九巴員工專用嘅廁所，好多衛生情況都唔太好

愉翠苑，黃大仙, 藍田地鐵, 柏景灣...

員工專用既得踎廁...唔係急到爆既話都會出去公家廁所

例如荔園 梨樹 已拆的九碼舊站長室

呢樣咪就係要屌鳩九巴資產管理部

k1x 價錢 得閒先學人整橙牌

68m/69x 邊忽傾側

[img]圖片網址 [/img]

87D係尖沙嘴撞死的士乘客

NOW話巴士女乘客

係呀，頭先車長群組消息混亂，係死左巴士上個呀婆。
架車係81C柯打87D

LM8813

今次應該的士錯喇掛

的士狗屌你老母

係大欖見到部份巴士站預報時間既mon，layout design 唔同左

73X連續兩日出B1啲行李架12.8

新城市 馬市 個巨 moon 都換咗 layout

BDE9@235M

W1 金鐘站(西)巴士總站
金鐘方向 上午7時30分至午夜12時
九龍西方向 上午5時45分至晚上9時45分
班次 10至15分鐘
全程車費 $8.9

W2 觀塘站公共運輸交匯處
觀塘方向 上午6時25分至 凌晨1時
九龍西方向 上午5時20分至晚上10時40分
班次 12至20分鐘
全程車費 $5.5

W3 上水巴士總站
上水方向 上午6時25分至凌晨1時
九龍西方向 上午5時至晚上10時40分
班次 15至20分鐘
全程車費 $12.7

又執過啲坑

雞嶺出應該用少D車

廁所個位置係下面地圖油髹黃色的地方，好近泊車位，同站位就相約 200 米

所以肯加設蒙古廁所真係夠善心

係廣褔見到部荔廠AVC操緊W3
落完公路圍住廣褔邨兜個大圈再出返公路

980X 以前放工喺西隧成日都見到唔係好多人

難怪會直接話無廁所

星期五會差啲
一至四大部分班次其實都爆
我懷疑數據係上次加班後冇耐做。果陣尾兩班係有位坐嘅

垃圾走線

司機視力唔好嘅情況下

Btw VC咩車

6201@104

國家級任務真係唔同啲 班次同收費 唔知會唔會運空氣呢

實俾派更寫大卜紙.....

肯定過鐘車一大堆

W3有冇分段收費？

廣褔同沙田都有

如果沙田分段同81差唔多而去佐敦 應該會吸引到人搭

巴典冇寫，大約幾錢？

巴典其實有寫
不過未po出黎 同埋未有分段價錢

兩個月涉偷五錢箱 放自資退役巴士「收藏」 兩20歲「巴敗」被捕

將軍澳警區刑事調查隊第六隊謝潔婷督察指，於2018年9月6日，該隊接手調查一宗發生於坑口巴士總部有兩部巴士車內錢箱被盜去案件;掲發自7月以來發生8宗同類型案件，而犯案地點包括元朗、將軍澳、坑口、觀塘、荃灣、上水及屯門，當中有14部巴士現金款項被盜去及5個錢箱被撬走。將軍澳警區情報組聯同刑事調查部深入調查及分析後，相信疑犯對巴士結構有一定認識，可能是巴士公司前員工或巴士愛好者，檢視閉路電視錄影後，相信兩名曾多次出現於不同案發地點的男子與一連串案件有關。

警方於昨日（12日）採取拘捕行動，早上於葵涌拘一名20歲姓陳男子，同日下午於屯門拘捕一名20歲姓蔡男子，初步調查顯示兩人於凌晨到巴士站或站外停泊於路邊的巴士，用硬物將車內錢箱拆出，或直接取走内裡的現金，並將錢箱放置於屯門紫田村的一部於三年前以數萬元購入的退役雙層巴士，為姓陳被捕男子所有。兩人承認與案有關，並為九巴及城巴的前員工及巴士愛好者。涉案的5個錢箱全部被起回，但損失数字仍有待點算。

有巴士迷透露，巴士錢箱每個重20公斤，有價有市，九巴的錢箱更「足料」，每個錢箱黑市價可高達兩萬元一個。巴士迷指出，退役巴士會被巴士公司拆走錢箱，故此巴士迷對錢箱「虎視眈眈」，他便曾以約1萬4千元購買一個錢箱放進自己的巴士內。他們估計疑犯偷錢箱只是為了收藏，如果為錢財不需大費周章，並會已經將錢箱變賣。

老狗 38 無人駕駛撞左架旅遊巴落山坡

屌
俾佢撞嗰部嘢仲要係稀有物種

真係壞左定無拉大手掣

咁應該係晝圖果陣冇用電腦試車

73B個分段得太和廣場一個站有
太和站去那打素反而收全程

隔咗成個月先答人不如你唔好答

旅遊巴係咩車黎？

菠蘿IVECO

39M早繁攞綠蛋真係搵黎搞 荃威兩個站已經打得爆部車

271換車，等睇富亨人發癲

輕鐵是西北的生命

就獻上呢首歌

換乜嘢

話說米八高壯女成為潘朵拉之星7號馬的治鬼客👻👻👻

車齡舊咗幾個月至一年，同埋新加既係17年車齡既車

而家寫嗰啲嘢唔見得好過之前幾多

入ATR?

之前讚完你一排依加又不孝返

KT6491@68M

Admin Z: 掂過D乜就你諗你啦wwww

#Hispitality820 Vincy

《搭車7賤撚》

1） 乜嘢係「鳩截撚」？

即係話截完車，跟住又話唔撚搭嗰啲曲街。
唔係應該睇清楚先截咩？

2）「遲遞手撚」

即係話司機非常接近站牌（沒有足夠距離剎停）或過咗站牌先截車嘅曲街。即係玩撚柒鳩個司機。

3）「搭車唔揚手撚」

即係奉旨停俾佢嗰啲佛系乘客。如路線多過一條，乘客係有責任揚手截車。

4）「唔撳鐘撚」

即係又係佛系乘客嗰啲。如要下車唔該提早撳鐘。

5）「遲撳又要即時落車撚」

即係又係玩鳩司機嗰啲。想製造交通意外嗎？

6）「玩鐘撚」

即係一個站撳9次鐘嗰啲，係又撳唔係又撳，個個站都撳，買番個鐘返屋企玩啦！

7）仲有樣叫 「鳩叫撚」/ 歧視撚

司機係可以有 姐姐 哥哥 唔係得「叔叔」。「叔」佢碌柒！「兄」佢碌柒！
這行為多數是C9教幼稚園小童咁做；另外仲有巴士公司晒證嗰啲。這做法歧視及侮辱了其他年齡及性別嘅司機。

以上呢啲行為非常乞人憎。

投稿時間: 2018/9/1, 14:25
還未張貼投稿量: 145
圖源: 微信
歡迎投稿:

秋本叔叔

大窩西一地玻璃碎

是日玩具 KT6491

原來沙田廠又玩波箱大洗牌，上水大埔冇哂長側蛋

紅蛋都有份調?

59X巴士上吸毒事件已上報

仲有一篇

17年車似係豬，除左冷氣雞啲 豬比新車舒服好多

可能係AVW

走哂落大沙，大埔上水變成ADL世界

沙田城隧線大獲全勝

WTF

痴撚線呢個鐘數A21入機場頂閘

廠長是日年驗

收8.4

以前73仲係上水嗰個年代都係差唔多

博愛落元朗又係度塞乜鳩呀

縮去華明之前收8蚊
呢個價錢行公路算係咁
任生live緊個區議會會議個大窩西大帝又譴責73B行公路

二十分鐘一班，仲密過73 73A

彌敦道北行拉晒手掣，啲車郁都唔郁下，唔知發生乜嘢事

1630走左架車 下一班半個鐘先有車🖕🏾

KT6491@287X

原本排緊6C
即刻果斷放棄

102

TX5243@81

太子站條龍成廿個都有

全部都係等265B

利申TU2085@69X同前車有6分鐘距離

歡迎乘坐260X
本班車途經西區海底隧道
前往紅磡站
祝各位旅途愉快

UZ3318@2
坐B9，一定要坐原裝英國貨

架車有無盒仔過西隧

有線呢段片又講得岩 輕鐵元朗段仲慢過踩單車

利申 我踩LocoBike三刀黑輪破風版 天頌往雞地38分 元朗差館往天頌23分

107呢架車真係犀利 等左45分鐘先有車

原定今年第三季全日化的270B
因車務問題已確定走數
暫時延至第四季全日化

冇車去深水埗有咩所謂
国家任务优先呀嘛

試過77又新街上車唔使10分鐘就到天盛

For what W3?

調得就肯定W3嫁啦

係時候開盤賭W1 W2 W3邊條會運最多櫈

W3

今日有部行978

Why not all

All in W1

中環又有地鐵競爭
得金鐘叫半獨市

Btw 成個西九龍站連一條去尖沙咀嘅車都冇
唔好同我講271

260X,269B 計唔計先

SY4050@49X

請前往柯士甸站支持西鐵

鐵巴都30年了

係囉 用 W3 > 72/286X 頂住先囉

W3>2E

2E 入大角咀道南昌街 不了

天頌往雞地果次只係用左兩蚊 跟住仲送張一蚊券 即全程變相一蚊

80年份二手MCW

W1應該贏，唔停西隧，城巴又$1轉乘咁高質。保鐵又一個站直達中環

W2觀塘藍田未有屯馬綫之前，轉到傻都未到九龍/柯士甸，215X有排都未到九龍

W3有機會執到雞做上水沙田特快，仲要停埋青沙，有轉乘應該未蝕死

買定花生等睇富亨大帝譴責

我想講，聽日廣東道總站last day
由細搭271搭到大 好撚sad 好撚唔捨得

不過app已經率先轉咗做西九龍站

水廠調返12.8俾U 廠？
果4部99%行w3

鄺俊，宇要求，分拆、2、6、9、D

搜尋嗰度轉左
㩒入去仲係廣東道

調左啲TY牌過去
Btw四部紅12.8上牌未

還我路拳：窮福，不了

真係有，係度手寫上去

強烈恥笑窮福村R車失敗

鄺，𢓭，宇、原來，仲，要，求，港鐵，開、辦K，巴，版6、8、F。

73x 睇往績似換返12米，果4部紅12.8仲未上過海線先怪

將269D給窮哭 然後開條BRT線行三芒星21米雙節巴 就好似以下片段咁

仲有條68A 洪福去元朗只需5.1

洪福大帝真係無改錯名

VS 12.8上73X

水街有塊牌話 >5m 禁止u turn

嘉頓紅頂

膠talk又話車身銀線取消
btw車尾跟飛機橙一樣得大logo

每一單運90張啦

要我元朗比貴啲錢搭龜鐵番天水圍? 不了
除非開番264m

以而家 公司個格，非繁拆完應該兩條都開30分一班

所以從來出沙田區..我係出荃灣轉49X

弊在49X成日頂閘
上次眾安街>沙中 開單閘上得五個人
逼到hihi

48X慢
上次係眾安街等 48X早過49X大約4分鐘到
我去到沙市落車轉東鐵
係沙田站個月台先見到部48X係外面駛過

其實係以5分鐘做界，非繁49X比48X快5分鐘到

如果49X等車時間比48X多5分鐘或更多的話，死等49X係無著數；反之就等49X有so

唔使去到青衣咁遠㗎，去到博愛醫院就得啦

開264P

天恩<>天瑞<>天耀<>水邊圍<>大棠路<>博愛醫院
收4.3
循環線
時間表
0600-0700 15-20
0700-0830 8-10
0830-0900 10-12
0900-1030 15
1030-1100 20
1500-1600 15
1600-1800 10-15
1800-1930 15-20

0600-1930 60
完

我諗大部分人都會覺得由眾安街計去城隧或沙市49x會快d
不過繁忙時間下43x/48x可能仲會快過49x到城隧/沙市
49x上城隧黃昏時間上去城隧由綠楊開始計上去個迴旋處都起碼搞你差唔多10分鐘仲未計你出到迴旋處
到你出咗迴旋處應該到用多1至2分鐘再龜速上城隧哩個時候當你搭緊果部49x仲去緊迴旋處既時候部43x已經右轉上緊石圍角
有時你部49x終於上到象山個迴旋處果時部43x可能落緊客或者等上前上客
另外有樣嘢仲on9我懷疑城隧班客淨係識得搭47x/49x去沙市所以當部48x落完客之後都可以凖備走而喺城隧上49x果班10個都起碼5-6個沙市落有d係排緊47x都走過嚟上

89S燒錢嘅路線都唔係一個鐘頭一班

大帝：去唔到型點比我行一田

經博愛嘛, 叫264H囉

八千轉 兩米車

講起呢樣 反而返荃灣我有時會沙市上47/8X
然後城隧跳返49X 貪咁轉一次可以平啲
不過我上次沙市上48X
上緊城隧條斜個陣睇ETA發現下班49X係13分鐘後
結果我係荃灣落左48X轉埋M車
ETA寫架49X仲未落到荃灣

最後一次喺廣東道總站上271喇
有時都懷疑自己多愁善感
明明只係搬站，唔係成條線取消
但係我覺得廣東道呢個咁垃圾嘅總站正正係271嘅靈魂

Can't agree more

廠長已經出返黎
做員接

搭72返嚟沿途都冇塞車，都唔知塞邊度
不過黃昏搭72返太和開25分鐘一班，正常應該開20分鐘一班，睇嚟係收咗車

根據73B既經驗
應該會係
1000-1600 60

唔知W3出上水有無分段呢
W1+W3會唔會可能仲快過307

原本明天休...上月尾調左今日休明天返工....但聽日打風又咩玩法@@?

返廠等

不過W3返大埔應該冇分段

73B自己都開20啦

32H先真
自膠一打

今日好日特別多射波

結果一落街有部橙蛋經過
呃左我85M轉鐵

1000都返晒學啊

開來把撚咩

對面海
日間路線維持服務至尾班車

通宵路線去到兩點半

識玩囉

2602@N680
做一單都應該可以收車

即係有得休埋聽日囉
除非落更前八轉三

鬼咩 48X 個排隊位豆潤咁細好唔顯眼

同埋好多城隧去沙田嘅都唔敢搭263/269D

坐龜鐵，貴得嚟罰企，不了 開放紅頂禁區 $5 元朗~天水圍即衝

千色店特快綠頂

有傳坑口站有巴士自焚

有待查證

求港豬O同西九情況

250x變新渡輪

諗起上年暴雨有部45xx一開後門就倒水咁款

2505嚟

[戀英] 英國CBU車果然好嘢
間水行都未打柴

落地一年都冇就浸左

睇拍屎忽見創褲同杏花邨有25浸水
唔知係咪都係2505

海水洗車底

派堆youngman出去應該有出無入

聽日應該要提早一個鐘返工返學

聽日返晏晝

全港咁都多路封晒 一日邊清得晒堆路

點解要郁B1 批行李架12.8
ZF同voith 行B1 都適合啦
同埋本身批車就専為B1設計既

調比W3用掛
不過W3用唔用得著12.8就

教育局宣布聽日停課

社畜繼續番工

有無知西九龍新總站依家點

有冇人知道澳豬兄宜家點

福田口岸行人天橋樓梯斷裂！

LIHKG @ Android

B1

16/9 十號颶風信號下，多部停泊於海洋公園巴士總站的城巴，都被倒冧的大樹做成不同程度的損毀。

最多2年貨仔玩完

source: CNN

柒咗 車已炒

應該上年先開始有新款咋噃

2800都吹甩左車頭擋風玻璃

落馬洲巴總有天橋塌咗

強颱風「山竹」襲港，本港海陸空交通均大受影響。港鐵車務工程總管李家潤指，多個露天路段均發現有塌樹及障礙物，影響到路軌和架空電纜的安全運作，現時預計東鐵、輕鐵線今（16日）晚不能恢復正常服務；同時，現時港鐵全線有50幾個地方受影響，19個地方的高壓電纜受影響，其中12個為東鐵，6個屬於輕鐵。

港鐵又指，明日（17日）的服務如何，稍後時間才有公布，乘客應留意明日的最新資訊。

唔知聽日九巴仲夠唔夠膽派月餅比呀婆

【颱風山竹】 有組織呼籲明日全港停工

Toyota

成個杏花邨啲路變成咁, 完全行唔到車, 更何況係巴士

根本路況未得 鐵路同馬路都未行得晒
真係可能好多人會番唔到工

打交叉即係退得

隔離post又咁多人名識嘅

邊度?

呢堆60xx

[url]天文台會視乎本港風力情況考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號強風信號。[/url]

天文台會視乎本港風力情況考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號強風信號。

仲要係咁比海水射

堆新記船俾海水狂屌死氣喉

求seed

利申：聽日要出去深水埗

等睇聽日大亂

九巴或成最大贏家

白領寫字樓玩埋分批返工放工都要架啦 07-15/09-17/11-19咁

前提要九巴啲車仲可以行得

日間屯門去天水圍係無西鐵同輕鐵既情況下係咪得返53？

九巴早更都話唔洗番廠, 應該都未咁快開住
紅van再喺灰沙圍踩單車啦

留名聽朝大把路痴

返到公司可能都就放工

平時地鐵一壞都見一堆啦

水廠所有V箱金蛋同紅蛋一架不剩南下哂

準備起身返工

車都冇路走

沙田有咁多zf車掟到返上去??

全民運動日

巴士又冇火車又冇，我點出中環返工？

拿拿聲call gogovan

鐵話有接駁車出九龍，但我同事話等咗好耐都冇

喺沙田站

最後由太和行過去大埔墟站搭火車，但南行只係去到沙田

原本行去大埔中心諗住搭307，但後來至知全港巴士路線全線暫停

今朝五點半出咗門口一個鐘仲喺大埔，而家上咗火車但喺白石角附近停咗喺度

愉翠苑有7架龍運泊左係度

好多人等緊982x

而家終於出到中環，前後用咗3小時

都冇車仲等乜

全部mmc

頻密

自膠
278X仲有部紅蛋

加班車，大圍火車站起載

月票會唔會賠番一日？

城隧通返 唔係話封咗咩？

九巴app都寫左49X有番服務，似通番

應該係啦 46x都好似通返

另外見馬鞍山fb group講大圍開981P出港島 睇黎沙廠有車都先推去大圍開"加班車"先

頭先982X大量九巴車大圍站起載

點解49X會喺青衣開？
咁249X呢？

馬鞍山681開咗好似四班車 但依家又無車

襟撈呀

想問下早幾晚係鵝頸橋底等112過海返九龍 等等下黎咗架紅小泊係站 之後條隊有d人又好自覺會上車 想問架紅小可以去到邊同埋收幾錢

啱啱NG1954 81C大圍站起載

公道講，今次老九加分

係咪九巴有車都優先放車去大圍起載 係嘅叫屋企人搭馬鐵去大圍站博運氣

佢地返d點都要輪班嘅工 所以要幫佢諗辦法

城巴都有982x喺博康站起載

只係開A37唔開E34A

E34B同A36都開到

真識做生意

270A特別班次 往九龍塘站

今朝大圍站過海開唔關事既981P都唔開982X

開673算啦不如

982X都有開

49X其實係咪只限大圍往荃灣?

有得上你上唔上?

往荃灣方向 係指只有車單向開去長安嗰邊
定係去到荃灣要掉頭/私走

btw 307係咪九巴獨攬
見城巴冇307

有人見到圍鐵小巴站有49X

香港人：
你話點就點啦
勤工要緊

上across睇有黃公司307做大中至天后

上水$200嘉頓旺角

新巴82M
3分鐘一架都好多人排

估唔到路拳個天耀第二條坑個辦公室冇俾風吹走左

69X估唔到仲有人排隊

將軍澳有紅小出現

位位200 罰完錢都仲有賺

經將軍澳入西貢

馬鞍山再次被某區區棍買起全區

按：今日有服務既係89P 681

89P尾車已開，但總站仲有好多人等緊車

天水圍北有冧樹掛
A37同E34A其實係天水圍重疊路段得好少

利申：一落三就即刻落街行半粒鐘出西鐵站坐鐵返後勤區

好似係天水圍北出咗事

而家開返E34A 天南特別班

紅van狗

成日都係紅van發災難財

69M 60X都開返

係冇69X

E22有行

龍翔道堆九巴線應該好難今日開返
係城巴唔怕死開A29同E22咁搏

E22唔係行九龍塘咩

掉返轉頭
飛樂富九龍塘

觀塘方向我見到改行龍翔道
同埋澤安村西行冧樹位
架車行快少少真係會撞爆玻璃

而呈祥道上青山公路條橋冧樹位
巴士唔夠過

所以真係焗住坐龜龜

究竟5R開嚟做乜鳩

【九巴龍運特別交通訊息】

17/9 下午2:00最新消息

九巴及龍運日間路線暫停，除以下路線提供有限度服務：

九巴：

1A
3D
5R（來往啟德及德福花園）
6
6C
8A（1415起）
8P（1415起）
12A（1430起）
13D
31
34M
36M
41M（只來往長安與荃灣）
59M
60M
60X（往九龍方向不停美孚）
63X（改經洪天路及往九龍方向不停美孚）
66M
68M
69M（只往荃灣）
69X（1430起，往九龍方向不停美孚）
71A
74X
101（不經牛頭角道）
102
108（來往啟業及銅鑼灣）
111（總站由坪石改為彩虹）
116（來往慈雲山及北角）
171（不入利東）
213M（改行協和街）
234A
238M
263 （1300開始有限度服務）
265M（只往荃灣）
269D（1300開始有限度服務）
270A（特別班只來往上水同九龍塘兩個站）
296A
601（不經秀明道）
603（不經碧雲道）
681（只往香港方向）
904
905
961（灣仔北作總站）
968（往港島方向至灣仔熙信大廈，菲林明道載回）
K12
K14
K17
K18

龍運：
A31
A36（只往機場方向）
A37（來往天水圍天悅邨及機場）
A41（來往沙田市中心及機場）
E33
E34A（往機場方向不經天水圍北）
E34B
S1
S64

九巴及龍運仍會繼續與各政府部門緊密合作，務求盡快清理路面上的障礙物與及修復損毀的設施，及早恢復各巴士路線並提供有限度服務

74X會唔會停隧道口?

967開來回

969/962X就淨係去港島

（來往啟德及德福花園）
比啟x邨啲人去九龍灣坐綠色線???

【九巴龍運特別交通訊息】

17/9 下午2:30最新消息

九巴及龍運日間路線暫停，除以下路線提供有限度服務：

九巴：

1A
3B
3D
5
5R（來往啟德及德福花園）
6
6C
8A
8P
9
12A
13D
26
27
31
34M
36M
41M（只來往長安與荃灣）
59M
60M
60X（往九龍方向不停美孚）
63X（改經洪天路及往九龍方向不停美孚）
66M
68M
69M（只往荃灣）
69X（往九龍方向不停美孚）
71A
74X
101（不經牛頭角道）
102
108（來往啟業及銅鑼灣）
111（總站由坪石改為彩虹）
116（來往慈雲山及北角）
171（不入利東）
213M（改行協和街）
234A
238M
263
265M（只往荃灣）
269D
270A（特別班只來往上水同九龍塘兩個站）
296A
601（不經秀明道）
603（不經碧雲道）
681（只往香港方向）
904
905
961（灣仔北作總站）
968
K12
K14
K17
K18

龍運：
A31
A32
A36
A37（來往天水圍天悅邨及機場）
A41
E33
E34A（往機場方向不經天水圍北）
E34B
S1
S64

九巴及龍運仍會繼續與各政府部門緊密合作，務求盡快清理路面上的障礙物與及修復損毀的設施，及早恢復各巴士路線並提供有限度服務。

甜橙係大圍站開埋985

天水圍輕鐵終於開返

原來天恒至天悅段同761P都未得

最多人果個時間就唔開
(雖然多人果時兩巴都有開982X)

開961反而唔開960同埋一條良田圈線都無，良田圈死左?

930已恢復服務

坑口圈一部車都冇

荃景圍一樣 幾棵大樹封咗一條線，行人路都接近行唔到

突登google依個facebook page 但唔覺有嘅

欣景路

成個大埔得番74X 307
其他死撚晒

今朝山上情況

途中可能要停一停購物景點

成個馬鞍山得返681

預計5點開番87D、87K同89D

你推爆左個番工討論又唔開新post

開咗幫手推

聽日停課

壞車︰龍翔道去荃灣(16:50最新)
17.09.2018 16:48

【馬路的事交通消息】龍翔道去荃灣，近畢架山花園快線有壞車，龍尾︰星輝豪庭。

無法連上這個網站
的回應時間過長。
請透過 Google 搜尋「kmb hk」
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

坑口北有紅𨋢爆玻璃

冧server

DB Error: connect failedcould not connect to database

仆街巴膠
依啲日子打黎站頭問我架車幾點開
要影車頭相
我屌你老母呀死巴膠
阻撚柒住晒

結左界.....

PS...話說圍城得返locobike係唯一可行的交通工具

觀塘有班 on9等215x

隔離post:

仆街巴膠
依啲日子打黎站頭問我架車幾點開
要影車頭相
我屌你老母呀死巴膠
阻撚柒住晒

呢d時候巴膠唔好阻住人啦

全面咁樣仲影乜撚
係咪影廠長復出

平時影都由鳩得你地
今日打杖咁撚樣
電話聽到我想打撚爆佢咁滯
你打黎問我架車幾點開想影相？
下次見一次巴膠我屌一次

LE4612?

係得你班廢青先記到啲車牌咁撚熟姐
識條撚

對住呢啲冚家剷，再唔得閒都要屌鳩佢

話說本來我星期日休...在上月尾申請調至星期六休...到星期日就山竹牛肉凸襲放風假一天!!!!!!!

然後....我在5月又申請了今日放三日年假....山竹洗禮考試七國咁亂難以外出!!!!!!

#我發現我有預知能力

what 7 u say

放年假先黎打山竹...唔通個天唔鐘意我?!

鬼叫你不孝

明明今日返腸都好大機會唔洗做

借位一問，點解261同276系列仲未開返？

啱呀，所以今日有人問我開唔開工做工程車我都耍手擰頭無謂要你地做多樣野 呢啲仆街掟電話Cut 佢線就啱架啦

利申: 兼職卡佬

工程車做唔做都把撚就啦
開架P車你玩下咪諗諗佢囉
我個到有兩個掛牌巴膠
下次見到即屌

唔通山竹一黎之前打上去彈假阿?
呢啲野舉手不回

九巴及龍運特別交通安排（9月17日 1900）

九巴以下路線提供有限度服務：

1A
2E (約30-45分鐘一班)
3B
3D
5
5M
5R（9月18日停開；現在以德福短程）
6
6C
6F
8A
8P
9 （彩虹至尖東）
11B (1900更新：觀塘鐵路站為總站)
12 (1900更新：預計1900開始提供有限度服務)
12A
13D
14 (油塘為總站)
16
16M (不經物華街)
24
26
27
31
31M
34M
36M
37
37M
38A
40x (不經恒康街)
41M （只來回長安與荃鐵）
43P
46X (大圍至美孚)
47X (秦石至葵芳)
48X (禾輋至南豐中心)
49x (愉翠苑至長安)
52X (1900更新：預計1930開始提供青山公路屯門公路轉車站往屯門市中心短程服務)
58M (來回程繞經藍地交滙處)
59A (由葵芳開出單向往屯門)
59M
60M
60X （往九龍不停美孚）
63X (改經洪天路及往九龍不停美孚)
66M
66X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
67M (往葵芳方向改經屯門公路，加停紅橋、屯仁街、華都花園)
68M
68X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
69M
69X （往九龍方向不停美孚有限度服務）
71A
73x
74X（不經彩虹）
80 (大圍至觀塘碼頭)
81K (山尾街至秦石)
82x (不經廣源)
83K (愉翠苑至沙田市中心)
83X (不經黃泥頭)
87D (以利安為總站)
87K (改行大學站，西沙路，烏溪沙迴旋處，西沙路，大學站)
89D (不經恒康街及彩虹)
89X (不經物華街)
101
102（受英皇道近華蘭路至新威園一段來回線封路影響，路線需改路
往筲箕灣： 左轉民康街上東區走廊，西灣河出口右轉太安街，左轉筲箕灣道回原路
往美孚： 右轉太康街，左轉上東區走廊，北角出口出，右轉英皇道回原路）
106 （只往北角方向）
108（邊寧頓街短程）
111（總站由坪石改為彩虹）
116 （往返北角短程）
118 (去程由旺角開始跟118P路線到藍灣半島；回程以基榮小學為終點站)
118P (只往香港島方向，以銀行中心為起點)
171（不入利東）
208
211
213M（行協和街）
219X (改行偉業街)
238X
248M (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
249M (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
260X (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
265B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
269B (1900更新：預計1930開始提供有限度服務)
271 (1900更新：預計2000開始提供有限度服務)
272A
272K
272S
234A
235
235M
238M
263 (往沙田方向需改路)
265M（改以荔景北作總站）
269D (往沙田方向需改路)
270A （特別班只來往上水同九龍塘兩個站）
271 (1900更新：預計2000提供有限度服務)
284
288 (改來回行多石街)
296A
296C (北河街為總站)
296D (以中間道為總站)
307
601（不經秀明道）
603 (來回程不經碧雲道，於機利文街掉頭）
681 (不經恒康街)
904
905
960 (來回程繞經藍地交滙處)
961（灣仔北作總站）
968（來回往天后已開通）
K12
K14
K17
K18

龍運以下路線提供有限度服務：
A31
A32
A36
A41
A43 (來往上水站與機場)
A37
E31 (不經青衣西路，改經青衣北岸公路)
E32 (不經青衣西路，改經青衣北岸公路)
E33
E34A (往機場方向不經天北；往天水圍方向正常）
E34B
S1
S64

其餘日間路線暫停，期望路面清理後盡快恢復服務。

青衣廠係咪開番
相credit : 無良

將軍澳得296系開到車

開黎陪塞 寶順路入隧道塞到返寶林邨嗰邊

好多車經將軍澳入西貢

248M/249M終於開番，青衣唔再係孤島⋯

其實今日晏晝249m沿線已clear
唔明點解佢唔開

你當41M/49X死架

我黃昏喺太和見到有個女人喺度等64K去元朗方向

然後我喺太和見到城巴有開307P, 唔知九巴有冇開?

膠talk: 又迫害青衣

我今日行落青衣城特登沿249M條路行 根本無冧樹

Btw城巴都幾勇 青衣西路冧左好多樹 要逆線行避開果隻
開頭佢開返E21都入青衣行足全程 後期先話飛青衣

因為冇車, 青衣廠條路未clear

寫字樓唔知, 前線照同你鳩行

其實796C都已經大致clear
但係將廠好似冇人返工

青衣南表示得綠小⋯

大老山返沙田塞車

好似話吐公突然冧樹

不過過咗大老山公路去到石門附近有棵樹攔住咗條快線, 搞到一堆車要收慢油慢駛

就黎塞番去九龍

彌敦道沿途大把人等35A

城隧沙田塞到停喺度

A32

有32lu

我係佢都唔答你

好撚驚佢今晚提早收車

有限度服務＝有緣就有車

今日搭改道後既E22返屋企，諗到一個問題
E22X點解唔行晒成個後勤區

40/290系列係咪都冇乜機會聽朝頭班車會正常服務到

想問係咪仲未講通宵線點處理

有fd 今晚12點落機返將軍澳 唔知駛唔駛訓機場

龍翔道搞掂未

龍翔道同呈祥道都算主要幹道，點都快快清左先啦

其實老龍冇乜嘢

個hashtag柒左
下繁係有黃公司做678回程

出九龍近荔枝角工廠區一段好多塌樹

咪話有城巴救囉

307P都有開

40開翻了 睇黎一日成個將軍澳未清好一日290都唔會開到

269C都未開啦

點解係得2E要寫到明半個鐘一班車

姐係半個鐘一班都未必有

今日唔覺有橙色112行過

上fb見到康盛依家先鋸緊樹

今朝林子豪係rthk話網頁淋咗

緣份到了就有車

九巴以下通宵路線提供有限度服務：

N171

N122

(英皇道近華蘭路至新威園一段全封，往筲箕灣和美孚需改路)

N260

N269 (天慈總站被封，需在泳池下車)

N271

N368

N373 （不經大窩西支路）

龍運以下通宵路線提供有限度服務：

NA31

NA32

NA33

NA34

NA41

NA43

NA47

N31

N30

N36

N30S

N30P

N42A

N42P

N64

召喚

強烈譴責老九又迫害大窩西居民

逼害大窩西

761p竟然冇開 結果踩LocoBike出元朗 呢兩日免費

唔知老狗聽日開唔開到B1呢

科大冇車都要佢哋返學

返九點嗰啲

行山 做Yama girl Yama boy

坑口都應該有D牛牛同野豬可以騎返去

諗起之前ust交通比賽
free rider

一日未整番好都唔洗只意有車行到

今晚照開N252

就咁睇最上個part好似歪左少少

識人今晚排van仔入定hall

結果西九新總站有車入未

有

聽日大窩西一架車都冇

今日有69X 60X
Btw 上次匯翔道閂總站成班友出嚟

今次渡華路一個人都冇

仲有36B 63X 271

另外北區流國fun議員指出
聽朝開通
273d（改路線，不經置福圍及華明路
277E(上水廣場作總站）
270A、270s
978、678、n373
279x、278x
276A、276p

明天仍未能開，要待清理好路段：
73k/76k/77k/78k/79k/70k
73、73A
373、673
T277、T270、270p
978a、278a

山竹迫害大窩西居民

276B無人理

搞掂了

有冇荔青區議員

爛橙今日好似唔想做咁
短棍都唔開，82M啲客倒水咁都堅持7點收車

九巴及龍運最新班次安排】

18/9 上午5:55
九巴及龍運的日間巴士路線已大致恢復正常，以下路線除外：

暫停服務：
九巴
2A, 2X, 6D, 8, 13M, 14D, 14X, 14H, 15X, 17, 28B, 28S, 53, 72C, 73K, 74C, 74D, 74E, 75K, 75P, 76K, 77K, 79K, 91, 91M, 91P, 92, 94, 99, 101X, 109, 110, 215P, 216M, 265S, 270, 273C, 273S, 274, 299X, 978B

龍運
A31P, A41 (黃泥頭班次)

以下路線需改道行駛：
九巴
1, 2, 2B, 2F, 3C, 3M. 3X, 7M, 9, 11, 11C, 11K, 11X, 13X, 15A, 46P, 52X, 54, 60M, 60X, 61M, 61X, 62X, 63X, 64K, 67M, 67X, 68F, 68X, 70K, 72, 72A, 73, 73A, 74A, 74X, 80, 81, 81K, 81S, 82B, 82K, 87B, 102, 103, 106, 107, 108, 112, 118, 118P, 205M, 214, 252B, 252X, 258P, 259D, 260B, 260C, 261, 261B, 261P, 263, 263A, 265M, 267X, 269D, 273A, 276, 277E, 277X, 281M, 282, 283, 286X, 296D, 302, 373, 601, 673, 673P, 960S, 961, 985

龍運
A33, A33X, E33

有冇104坐？

旺角 $10~12

點解天水圍無

95不入秀茂坪

今日有似有架AAU行95M

岩岩見綠小11 條龍排到去文娛中心

【蘋民直擊】樹枝插穿城巴車頂 車長繼續行車

城巴插住樹枝照行車！讀者黃小姐，今早8時左右，在柴灣環翠邨登乘118線城巴過九龍，走到上層，赫然發現尾排第三座位，有一條約1.5米長的樹枝掉在座椅和地上，對上車頂位置穿了洞，露出隔熱棉。

黃小姐以為是剛才發生的事，車長不知情，於是通知車長。不料車長反應冷淡，繼續行車。黃小姐感到奇怪，只是見沒有乘客受傷，她到油麻地眾坊街便落車。

118線由小西灣(藍灣半島)開出，終站是長沙灣(深旺道)。記者稍後在旺角荔枝角道找到該城巴，當時車長已經通知控制室，他把樹枝移走放到路面，然後將巴士駛回車廠維修。

柴小

有冇人行山

人哋一條巴士都冇喎
唔計果三條村巴

天水圍琴日都起碼有69M/X

6419@678

72改行吐露港同青沙

黃小姐你咪咁大驚小怪啦

尋日我都要踩LocoBike落元朗

邊度有得買？我想要

3AV

諗起係北潭涌見到紙紮車個鬼故

荃景圍天橋封路 所有屯元天車/灣景車要左轉大涌道走難

屌你老母臭閪265b到底有冇車架 又話正常服務，等左成九個字都冇車邊撚到正常啊 冇車開就直接講啦

條大涌道塞死 直去盞燈等得又耐

成個大欖隧道塞住左

燒得落去都預果個先人揸既啦，有乜理由燒埋個司機落去

獅子國SBS Transit 3AL

W3收費
全程12.7
廣福-西九11.1
沙田-西九8.9
沙田往上水8.4
大埔往上水6.3

雙向分段上落車拍咭

即日來回22.8

九龍停站跟272E
咁272E係咪可以開少日

即係好似柴小啲赤柱線咁落車去車頭再嘟？

18/9 上午12:30

九巴及龍運的日間巴士路線已大致恢復正常，以下路線除外：

暫停服務：

九巴

51, 75K, 76K, 79K, 91, 91M, 91P, 92, 94, 99, 270, 273S, 299X

以下路線需改道行駛：

九巴
1（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
2B（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
7B（紅磡碼頭方向改經直行佛光街，右轉忠孝街，右轉愛民總站返回原有路線，取消迦密村街、俊民苑站；樂富方向按正常路線）
8（尖沙咀碼頭方向改經佛光街，右轉忠孝街，右轉愛民總站返回原有路線，取消迦密村街、俊民苑站；九龍站方向按正常路線）
11 （黃大仙方向取消大成街、龍慧樓站）
11C（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
11K（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
11X（秀茂坪方向不經秀明道）
13M（不經翠屏道及中秀茂坪以西的秀明道）
13X（不經秀明道）
14（來回不經高超道）
14H（油塘方向不入翠屏道，改行協和街）
14X （來回不經高超道）
15A（來回程到蒲崗村道後，改行慈雲山道上/落山）
34（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
34M（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
40（麗港城方向改經長茂街、長麗街、長沙灣道及青山公路）
46P（改以美暉樓為總站）
48X（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
53（荃灣方向改經洪天路，取消天水圍石埗路至鄉事委員會站，加停洪水橋站；元朗方向改經洪天路，取消鄕事委員會至沙洲里村站，加停洪水橋站及洪天路洪福邨站）
54（來回取消博愛醫院站）
60M（荃灣方向取消安定邨站）
60X（九龍方向取消安定邨站）
61M（荃灣方向取消安定邨站）
61X（九龍方向取消安定邨站）
62X（九龍方向取消安定邨站）
63X（九龍方向改經洪天路，取消田心路、田心、鄕事委員會站，加停洪水橋站；洪水橋方向改經洪天路，取消鄕事委員會及田心站）
64K（不入博愛醫院及水圍）
68F（來回取消博愛醫院站）
68X（九龍方向改行洪水橋大街，取消田心路、田心、鄕事委員會站；洪水橋方向改行洪天路，取消尚城至田心路站）
70K（改馬會道調頭，不入天平）
72 （改經吐露港公路及青沙公路）
72A（改經吐露港公路，不經大埔公路）
73（改經吐露港公路，不經大窩西支路）
73A（改經吐露港公路，不經大窩西支路及大埔公路）
74A（改經行吐露港公路，不經大埔公路）
74D（改為來往太和及觀塘）
77K（下午2時起，改經新田公路，來回方向取消八鄉警署至丙崗沿途各站）
80（改為來往大圍站及觀塘）
81（改經獅子山隧道）
81K（改以沙田頭路石瑩樓對出做總站）
82B（改美暉樓為總站）
82K（改為來往大圍站及黃泥頭）
83K（來回程不經廣善街）
83S（來回程不經廣善街）
83X（來回程不經廣善街）
85A（來回程不經廣善街）
86（沙田方向不經畢架山花園及豐力樓）
86A （沙田方向不經畢架山花園及豐力樓）
87B （沙田方向不經畢架山花園及豐力樓，及以沙田頭路石瑩樓對出做總站）
103（竹園總站方向改經雅竹街，取消天宏苑、天虹小學站）
106（黃大仙方向取消大成街、龍慧樓站）
107（以田灣作臨時總站）
108（港島方向以邊寧頓街為總站；九龍方向怡和街起載客）
109（港島方向取消迦密村街及俊民苑站，改路直行佛光街，右轉忠孝街，右轉愛民總站返回原有路線；何文田方向改經漆咸道北，左轉北拱街，左轉信用街，右轉佛光街後返回原有路線）
110（尖沙咀方向改經太古城道，筲箕灣道，太安街前往東區走廊；筲箕灣方向改用東區走廊西灣河出口，太安街，筲箕灣道，太古城道後返回原有路線）
203C（大坑東方向改經染布房街左轉亞皆老街，右轉旺角道，左轉洗衣街返回原有路線，取消聯運街站）
214（來往油塘及黃大仙）
216M（油塘方向至鯉魚門道直去迴旋處，掉頭往高超道、碧雲道回藍田站）
234B (往浪翠園方向改經大涌道、海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
234X（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
258A（藍田方向改經洪天路，取消田心路、田心、鄕事委員會站，加停洪水橋站）
259D（九龍方向取消安定邨站）
260B（九龍方向取消安定邨站）
260C（荃灣方向取消安定邨站）
261（屯門方向取消安定邨站；改上水廣場作總站，往三聖取消天平邨至龍豐花園，往上水取消新成路至天平邨總站。）
261P（兆康方向改行洪天路，取消田心路、田心、鄕事委員會站，加停洪水橋站）
263（沙田方向取消安定邨站，及改行荃灣路、德士古道、荃錦交匯處、象鼻山路上城隧）
263A（沙田方向取消安定邨站）
269D（往沙田改行荃灣路、德士古道、荃錦交匯處、象鼻山路上城隧）
273A（彩園方向不經華明路及置福圍）
273D（華明方向不經華明路及置福圍）
276 （來回取消博愛醫院站）
277E（以上水站為總站）
281M（以沙田頭路石瑩樓對出做總站）
282（改沙田頭路迴旋處掉頭）
283（改以美暉樓為總站）
286X（不經美林）
373（不經大窩西支路）
601（不經秀明道）
601P（不經秀明道）
673（不經天平）
934（灣景花園方向改經大涌道，海安路，取消荃景圍天橋及柴灣角街站）
961（港島方向取消安定邨站）
985（改美暉樓為總站）
龍運
A31P（往機場方向荃景圍後改行大涌路經海興路及海安路，然後返回原線）
A33X（往機場方向取消安定邨站）
E33（往機場方向取消安定邨站）

X53 X72A X73 X73A X77K

PV5625@95M

上午1230
狗公司

巴士司機開單門上客係咪習慣黎？

真係有指引唔可以只開單門

科大

64K（不入博愛醫院及水圍）

水圍=

觀塘道迴旋處已死亡
明明89D同80行得下通道，但係都仲係成堆戇鳩鳩咁排埋一份

康樂園至帝欣苑果段
中午見來回方向已經通返水圍段

即係康樂園上吐公太和落返黎？

好似271P咁行

樹大呢

唉風用家更新左12未? 我更新左...之後可以選唔自動更新IOS

[ 八號幹線特快 72 ]

留名今晚272E冇人搭

2.0 B9出牌
AVG1 VS9188
歸荔廠

個A字又出現返

81改路我以為改行龍翔道 點知原來係跟86C行歌和老街

btw 司機大圍之前每個站都撳"交通改道"個報站一次

打完風臨時改動都要順便R野

窮福吖嘛

86 86A自己都唔行龍翔啦

TZ4576@72
$9.6半直通兼八號幹線特快
中途仲見到streetdeck

ASC@258D

原來回程先行一小段 爾登華庭後上龍翔道入獅隧

btw 豐力樓個站見到有290A

PB2285
Yoho全廣

黃大仙起載去屯門
一單限定

齊碌齊窗就出嚟打仗

林錦

JZ3968 601
無添豬仔

應該要好似以前咁，整部開頂鋸樹車

依家退役果啲架架都12米咁滯.....短車三擔好易跣軚又係唔理想....只能另外購入二手中型貨車...以特別用途車輛出牌黎做鋸樹車

今日全日保鐵保平安

不如53全日行洪天路出元朗塞住窮福把口

觀塘道圓形地已死 龍尾過牛鐵

所以話真係以長代高...最好係巴西BRT版三芒星21米雙節巴士

靠你揸啦

一樣坐滿

271兩架新掛牌車
3ASV142 KC2619
3ASV145 KC2949

有部934照原定路線行，柴灣角街一段重未解封，結果要上荃威調頭

有多部234A奶野

70xx@182

大欖三線好番末？

64K又停

咦, 頭先喺我樓下先至見到有部短躉@64K入緊元朗

江澤民.jpg召喚
講明30-45的2E都係5,30,45

或者改道掛
因為頭先睇Facebook話唔俾巴士入林錦公路

20分鐘前先係大埔搭左部歐3躉仔

271拉長完全即刻表演廣東道拖卡

前兩個鐘 214 沿途都塞無辦法

10部

咁多

AAS AAU

行到雙層咪用E200/ASB
反正人哋雙層過剩

單層

用短雞/E200

請改用13.7米三擔三門單機單層 都一樣可載90人

其實214 全程開返未
狗公司份新聞稿仲係話得黃大仙 <> 油塘

214係黃大仙邊度調頭

251A沿路起碼無山路咁多問題

抽調51啲AAS

好似送啲車去死咁

廠長今朝268c

大欖聽日會唔會又塞😕😕

依加行265M

經過今次唔知老狗會唔會肯加樹擋落atse 同新短雙到

51邊有AAS

話說14.5米三擔單層靈活性同12米白板富豪一樣...只係會發尾咁解
銀行寫字樓白領其中60%輪班...分朝午夕三更...真係全線12米雙變13.7/14.5米單都得

講多無謂, 秋本親自去做實驗先啦

64k都十架
老實說不太意外

214油塘開正常，回程黃大仙起載
大窩坪死左

見到甘泉街有車開

好多樹幹打斜又唔跌出馬路，
巴士高身未必過到。

早晨返工返學嘅朋友
05:40
颱風山竹過後的最新公共運輸服務安排

A)巴士服務： 現時640條巴士路線當中，大部分已恢復服務，除以下25條路線尚由於塌樹及其他阻礙物需要暫停服務，有關路線如下：
新巴/城巴: 6,6A,6X,9,11,14,15,41A,43M,47P,63,66,76,260,511,792M

九巴: 51,76K,91,91M,91P,92,94,99,299X 部分已恢復路線仍會因路面情況需要臨時改道。

B)港鐵：已經恢復正常服務。 港鐵巴士已經恢復服務，惟部分已恢復路線仍會因路面情況需要臨時改道。

C)除「北角-紅磡」持牌渡輪服務因紅磡(北)碼頭出現破損而需暫停服務外，所有渡輪航線已恢復正常服務。

D)電車服務：已經恢復正常服務

E)山頂纜車服務：已經恢復正常服務 因部分道路受早前颱風影響，可能仍有障礙物阻塞而需要改道。請小心駕駛及保持忍讓，並考慮使用公共交通工具。

64k嗰啲e400其實應該加樹擋啦

沙田上水$8.4 唔使罰企都抵

行吐露港太和落 btw 77k 一個月唔夠兩次開長途版

青山公路有$8元屯紅頂仲喺到xyz

瞌埋眼，似上次咁，俾上村車入去西鐵站
元朗<>上村<>大埔

林村白牛石<>大埔分段$6

林錦如果行得13.7 一早有e50d 行64k

係沙火等架巴士去上水咁趣緻

新城堆赤柱線停哂，點解973行到？

本身有不過拆左

大埔舊路都係，有73A其他都唔見

SN9117@74X

有冇北區線轉乘優惠呢

海洋公園調頭

今日為692P送終
0737班次>40人

有藍田武

RAS車都唔肯揸，整部掛接佢工會暴動都似

佢自己都投訴e400發尾，掛接...

我有咁投訴過？

暴動
上次都係佔領左沙市半個鐘
結果咩成果都冇

10月17日 新巴9C
往來筲箕灣至柴灣墳場

同389有咩分別

赤柱通返部分線
14：大潭道後改經峽道/廣場，赤柱村掉頭，用38xx
66：改用26xx
73A：黃竹坑站跟973來往赤柱，用長/短青

9號拜山特正名化???

100蚊唔係成果？
就好似235果單衝紅燈落昌榮路呢類底薪只值6千蚊的枯枝都大把既情況下 我都以為工具暴動結果加多十蚊都唔知得唔得阿...
仲有豬糧拼入底薪呢？廿級薪點呢？從前就算04後車長1都先岩岩兩萬 依家初入職都23000
仲有依家04後做8年就可以收04前既價呢⋯⋯

既然講到零成果 咁RAS應該繼續行不特止 仲要學黃公司咁老虎蟹都行12.8至係架喎⋯⋯

由筲箕灣巴士總站前往柴灣墳場的新巴第 9C 號線將於 2018 年 10
月 17 日上午 9 時至下午 1 時行走；以及在需要時，視乎乘客需求及交通情況行走。

389 仍然有行

牛緊73B
那打素+13
頌雅路+1

都幾多人問

大埔中心+1

安慈路+0

太和+0

389要兜柴灣係環翠上?
9C直接行大潭石澳道?

赤柱66臨時改為全日服務
20分一班
全部26xx

塘坑+1-2

粉嶺名都-1

聯和墟球場+1

海聯廣場-3

禮賢會中學+4

龍豐花園-2

上水站+1-4

太和站-4

超級城落咗
淨低3個

連登巴膠怒屌防毒軟件死氣喉暨譴責777強行復工交通大亂專區

為左維穩可以賣大包到幾盡

圓方番工者喜訊

廠長復出咁大件事

連登巴膠怒屌廠長死氣喉暨坐W線遊車河專區

連登巴膠怒屌防毒軟件死氣喉暨慶祝廠長死過返生專區

劉明睇變屍屍校巴

屌防毒軟件????????

AVG1 紅巴 B9

W3>276A BBI

會唔會平過69Xwet#dog

用左11年卡巴斯基.....AVG其實有冇好過卡巴?

圓方返工+WK學生表示

WK?

HK屍屍

屍屍西九龍校園 係富榮隔離

有無巴打知936幾時真係會郁去石圍角

72出長沙灣
廣褔道已經拖卡

wk近咩

300m only

有w1唔洗迫914

呢啲轉乘就似樣啦

2800@118

265S>W3

我又搭下72先

KK4200@48X
上城隧斜去到最後剩番廿幾
睇個師姐揸到好心急咁

新記蛋真係好好力

上次見有咁多轉乘好似已經係290(A)
今次啲轉乘真係同608一樣 係個區就落個比佢

hkcc校巴

但大窩西得74D/271P
區棍表示：九巴日日恰九我

廣福有站既73A都冇轉乘